又崩潰了

點解要崩潰

搵其他野做

話撚左你

原本好平靜 係突然有新資訊 我接受唔到

有呀 睇張敬軒 一直慢性自虐

做咩..

same 一到夜晚特別多野諗 要食安眠藥先掂

醫生開定自己買啊？我都成日諗到訓唔到

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"